黎明行動要做足一個月！！！

大家頂撚住！！！

推！繼續攬佢老母炒！

推